{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037629",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=71577&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양다산방애견동반펜션"
    },
    "text": "ペンションは南大川上流の渓谷に位置しており、清浄地域で空気がきれいです。 渓谷で水遊びを楽しむことができ、愛犬同伴が可能で、海までは0分の距離です。周辺には駱山寺と駱山海水浴場、下造台があり、車で25～30分程度かかります。ペンションは無料Wi-Fiを提供しており、全客室は禁煙です。ペンション内には様々な施設が提供され、キッチンや食堂もあり、屋外プール、カラオケ、犬の遊び場などもあります。電子レンジや常備薬も用意されています。バーベキュー施設も提供されますが、4人基準では炭とグリルをレンタルすることができ、追加で炭や人数が必要な場合は追加費用が発生します。利用時間は午前5時から午後10時までで、個別バーベキューも可能です。ただし、最大人数を超えたり、保護者同伴のない未成年者は入室できず、客室内では肉類、揚げ物、魚類の調理は禁止され、火災危険物質である火薬や爆竹も使用できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "南大川上流の渓谷に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺の特徴は何ですか？",
            "answer": "清浄地域で空気がきれいであり、渓谷で水遊びを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "愛犬を連れて行くことはできますか？",
            "answer": "はい、愛犬同伴が可能です。"
        },
        {
            "question": "海までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "海までは0分の距離です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には駱山寺と駱山海水浴場、下造台があります。車で25～30分程度かかります。"
        },
        {
            "question": "ペンションは無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、ペンションは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンション内にはキッチンや食堂、屋外プール、カラオケ、犬の遊び場などの施設があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設も提供されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は午前5時から午後10時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの予約は必要ですか？",
            "answer": "特に予約は必要ありませんが、最大人数を超える場合は事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの炭やグリルはレンタルできますか？",
            "answer": "はい、4人基準では炭とグリルをレンタルすることができます。追加で炭や人数が必要な場合は追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー以外でも調理できますか？",
            "answer": "客室内では肉類、揚げ物、魚類の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹を使ってもいいですか？",
            "answer": "いいえ、火災危険物質である火薬や爆竹は使用できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 288,
        "QA": 469
    }
}